\beginsong{Palomas de la Paz}[by={Joaquín Santos Matías}]
\beginchorus
Tus manos \[E]son palomas de la \[F#m]paz, 
tus manos \[B7]son palomas de la \[E]paz,
puedes te\[E]ner la \[E7]suerte de encon\[A]trar
en tus \[F#m]manos pa\[B7]lomas de la \[E (B7)]paz. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
La \[C#m]paz que estás buscando la \[B]regala \[C#m]Dios, 
Él \[B]siembra la semilla en nuestro corazón,
tú \[E]puedes conseguir que el \[F#m]mundo llegue a \[B]ser 
semen\[E]tera que \[B7]brota del a\[E]mor. \[B7]
\endverse
\beginverse
No ^dejes que el rencor destruya ^tu ilu^sión, 
que el ^odio se despierte cuando nace el sol. 
Tú ^puedes construir, vi^viendo en liber^tad, 
un ca^mino a la ^nueva humani^dad. ^
\endverse
\beginverse
Si ^luchas en tu vida por bus^car la ^paz,
u^niéndote a los hombres en un mismo afán, 
al ^fin podrás cantar, gri^tando la ver^dad:
``Son mis ^manos pa^lomas de la ^Paz''. ^
\endverse
\endsong